我宣佈 GME 玩完

就奇呀
而家就係同你玩命
橫掂放又蝕唔放又蝕
我拎黎炆屎都唔放比你平倉
想打交。我地連登未驚過呀

💎🙌🏼

🚀🚀💎✋🏻 we are still here
Hold the line

推，派吓定心丸比其他巴打

量力而為啊巴打

巴打帶隊！

勁呀

Sh!!!!

SH, 50股幫頂

上芽 moon

尾市要一齊擋，最尾25分鐘要20%熔....

最好last果下係向上熔無仇報

撐 全倉GME

HOLDDDDDDDDDDDDDDD

有無人知點係sofi set 32857 selling price?
佢limit左我只可以500% max

定我要下星期佢升先慢慢改價賣？

up

我用CS都得200% max
要等之後慢慢set上去

Thanks

現價我完全唔care
只要我地個個sh
佢平唔到倉我地個價就係32857

多你6股

態度正確， 一齊唔好放